[新垣結衣]無法成為野獸的我們

劇 名：獣になれない私たち
電視台：日本電視台 NTV
首 播：2018-10-10
時 間：逢星期三晚10時

編 劇：野木亞紀子
導 演：水田伸生
監 製：松本京子、大塚英治

主題歌：あいみょん「今夜このまま」
插入歌：ビッケブランカ「まっしろ」

官 網：

深海晶 — 新垣結衣 主演
根元恒星 — 松田龍平 主演
花井京谷 — 田中圭
長門朱里 — 黑木華
橘吳羽 — 菊地凛子
花井千春 — 田中美佐子
タクラマカン齊藤 — 松尾貴史
九十九劍兒 — 山內圭哉
上野發 — 犬飼貴丈
松任谷夢子 — 伊藤沙莉
佐久間久作 — 近藤公園
岡持三郎 — 一之瀨亘

結衣新劇播左幾日都冇人討論?

本來仲以為同演員同編劇, 個故事會好似逃恥咁sweet
點知第一集既劇情望落已經好陰暗

見到結衣咩都一腳踢好慘

壓力大到差D跳墮軌

所以有時跳軌真係果一刻閃過既念頭

竟然有戰兔
又多一個理由睇

轉咗髮型完全認唔到

呢度個look成熟d

要有幾得閒先會用desktop既file砌自己個名?

我仲以為佢砌戰兔出黎

仲以為冇人開post,套野睇到好壓抑
呢啲同事上司真係癡撚線
結衣BB

今集輕鬆返少少
我估呢套會有帽劇情

痴線 做個assistant要做撚晒所有嘢
光頭老細仲要話助理就係要輔助
btw 老細唔撚洗訓？可以夜媽媽都text

放左工再睇呢套會好辛苦

套劇好悶 ，唔係有結衣 一早棄左

星期日睇又諗起聽日要返工

唔識菊地凜子
睇第一集睇錯以為新垣結衣變到咁cool

點解結衣咁靚

原來唔只我認錯
以為玩一個扮兩個角色

話說田中圭同黑木華係咩關系？同居男女朋友？
無睇中文字幕 唔係好搞得清啲關系

因為佢係我老婆

前男女朋友

痴撚線公司加垃圾男朋友睇到好燥
當係社會返工劇睇ok
暫時唔係好想見到佢同松田龍平一齊

我同結衣係夫妻關係

睇左第一集，結衣個光頭boss好似tbb某甘草演員，結衣bb俾佢 d豬同事累真係好慘

睇左頭一兩集！已經瘋狂愛上，一星期先一集好難捱
結衣係地鐵迷左果到，以為會有松田龍平出黎拉住佢，點知只係自己一念之差先醒得返。成個畫面好真實
好多時只可以靠自己！

有咁既男朋友真心接受到咩
痴線

有個痴線ex都無計

4年喎
幾痴線都唔忍得喇

但結衣個角色個背景
又唔難明佢會忍到
由細到大到忍慣
4年應該算少了

悶悶地

有賤兔

田中圭真係渣都癲,成日唔明點解D人唔可以搞好個做事次序
分左手處理好先一齊唔得架咩,係要帽黎帽去,拖泥帶水,搞到件事亂曬龍
黑木華直頭癡線,扭曲人地個承諾,人地養左你4年結唔到婚仲屌尻人
我係條仔就打佢兩巴一腳兜佢出門口
班上司同同事已經唔係野獸可以形容,未有結衣BB之前間公司究竟係點生存

都無帽到呀

開頭一齊嗰陣兩個都未同現任分手架,再講家陣結衣BB同做情婦有咩分別

完全認同
男渣到一個點...同ex 已經冇關係要佢走好正常...
比盡你趕一年..就要行動搵方法趕佢走喇
留咁耐做炮友咩...
女朋友都冇日見夜見反而ex 仲一齊住
Ex 都係痴痴地線
咩煲配咩蓋..天生一對..
不過結衣都係蠢..一早要攤牌喇..忍咁耐

一路屌一路睇

田中圭

其實條女唔搬，佢賣左單位去自己走都得啦
不過咁又冇戲做

黑木華演技明顯勝一籌

EP3 Spoiler

痴線田中圭運氣會唔會太好
先三集就有得Kiss哂兩個唔同type女神 得罪全世界攣直男女

田中圭太過份啦

究竟結衣同田中圭邊個會派帽先呢?

本來以為套劇幾輕鬆

應該田中喇

明顯係隻龜先啦
黑木華真係癡線架喎,連人地D野都拎埋去賣,仲要搵隻兔仔做擋箭牌

套劇差結衣跳舞就會紅

我覺得呢套好睇 總算有套日劇可以睇下

睇完第三集有d悶想棄

話好睇嗰啲根本純粹睇結衣啫

睇到有d嬲
點忍到

呢套野既人物關係真係痴撚線架
帽黎帽去
真係世風日下

日本好似好正常帽左都唔會講

局 時 タイトル 1 2 3 4NTV 水22 獣になれない私たち 11.5 8.5 8.1 6.7

收視不斷插水
唔係結衣真係冇乜人想睇

真係如果唔係有結衣同田中圭
我真係唔會再追睇

nigatsuki: 吳羽無法讓人討厭的原因是因為她是整部裡頭最自由也最快樂的存在，與她相比其他人都非常壓抑煩悶

幾同意呢個PTT人講

佢引田中圭係因為睇到呢兩個人根本唔搭/唔夠愛又拖拖拉拉好煩厭
又有自己私心
所以索性推你一把

可能啲人都係鐘意睇輕鬆賣萌..同埋角色性格太唔討好

結衣今集顯到下演技喎
喺屋企門口遲疑>>「我無問你咩事啊」>>拎手袋逃離現場
個度嘅表情變化 睇咗幾次

為龍平而睇
但悶到抽筋

呢2集d劇情好重覆好悶
好似好多野都突破唔到咁
變態上司 男友既前度

但黑木華去搵工果到做得好真

下集應該開始好睇，我覺得果個乸型肥仔好煩膠

係！
唔知佢個角色既作用係咩
係咪佢都係野獸派？

田中圭呢條垃圾都上到位 架仔d口味真係

點解日劇成日有呢d角色

我而家睇緊第一集...
田中圭咁樣比個前女友留係屋企4年...我係結衣已經即刻飛左佢

呢部劇真係無心追黎睇 雖然好鍾意新垣結衣

好似鐘意啲個樣乾乾淨淨 傻傻地暖男咁
向井理又係咁

田中龜乾乾淨淨
向井至個樣精緻好多喎

所有角色都唔討好

兩個都好扮野 鐘意你個名多d

所以就係唔明結衣BB入職前間公司係點生存,靠呢班騎呢怪應該一單生意都做唔成

香港人應該好有共嗚 返工比人當狗咁撚
感情生活唔知做緊乜春

第5集好睇返唔少啦

我覺得結衣話得佢好岩 講到尾咪姐係唔愛結衣
太愛自己 想做好人

但果段拍得好有feel

係 呢part勁正

口口聲聲講總有一日會有好將來
中間咩都唔做等運到等黑木華自己走
到結衣心淡要走搞到好似結衣係衰人

好似愈黎愈壓抑 但心中愈黎愈想殺人咁

吳羽見到龍平錫結衣都嬲左
真愛呀

😢😢

龍平清醒錫女

超鍾意哼住歌果段，好似不斷洗自己腦同自己講過得好幸福咁，又扮哂開朗咁，之後同京谷老母傾完電話就情緒爆發好正，不過略嫌結衣bb戲差左 d, 喊得太內歛

個角色似佢 睇完情熱大陸就知

希望清你唔會有機會試呢種感覺

谷左好耐而覺得孤單而喊
其實就係會連喊都咁壓抑

碌極電話簿都唔知可以打比邊個
平時都唔會向人訴苦
只可以好心酸咁
自己默默喊
因為身邊無人無物 係唔可以爆發架
自己內心好清楚 無人會安慰自己

所以覺得佢都做得幾真haha

有時睇劇係想消閒 但呢套會睇到自己仲大壓力

我今年final year 一睇到第時番工咁大壓力就好sad

龍平好正

咁又真係幾慘 套劇除左講互派帽之外，其實講男女主角日常生活，工作愛情方面令到精神同情感上都有太多抑壓，唔可以好似野獸咁想點就點，所以劇名改得好，一啲都唔似av囉

有種邪氣
但又有時天然呆咁
勁吸引

套劇我已經唔識講好睇定唔好睇

無結衣真係討論都哂氣

好睇喎

演員係重要既
如果放石原個d冇演技花瓶我都唔會睇
不過個劇情唔差wo係heavy左d

我都覺
幾有共鳴
有集睇到喊

唔好咁講啦，各有各好
呢套劇真係比較沉重，對打工仔既社會人士睇應該都幾有共鳴，結衣做呢個角色都算個人突破，唔再只係賣萌，有返 d內心戲做下都唔錯，始終女明星都有老既一日，賣萌唔可以賣到老，再過幾年就飾演媽媽架啦

石原都叫花瓶咩

黑木華

明明結衣先係花瓶嘅佼佼者

石原d戲好屎wo 佢d表情咁多年黎都係咁
不過討論返結衣先 新一集臨完佢地兩個行出去個段路
個part結衣d演技都出左事
好想睇到恆星變成野獸

到底幾耐冇睇過石原
淨係unnatural都屌打晒結衣所有劇啦

呢套唔會睇到喊但集集睇完個心會乸住乸住

結衣真係做嚟做去都係新垣結衣

好正呀！四重奏入面果個佢都係

諗起綾瀨遙，已經做媽媽了
青春啊

好中
唔知係啲角色本身就好似佢定點
佢唔會令人出戲
但即使入左戲 都會覺得呢個都係結衣

男人說，「我只是個會在原地打轉，裡足不前的廢物。」
而女人說，「我已經累了，這種原地打轉的生活。」

結衣點做戲 都係我老婆

結衣d戲真係好屎 呢套都唔知佢做緊乜咁
套劇d感情線亂到我頭都痛
咩真係隨便同第二條女搞完大家可以當冇事發生

而家咪大家唔可以當無事發生囉

淨係睇過朝五晚九咋
佢吸引唔到我去睇

想知unnatural點屌打晒全部劇
話結衣戲差 有冇睇過legal high
佢做得唔差喎 拍住堺雅人係有火花
仲有今日子完美carry到個角色

兩個都偶像派，唔使分得咁細
睇佢哋就唔係為演技啦

我想搵龍平件衫,有無人幫到我
搵唔到係咩日本brand🙇🏻‍♂️

終於追完第六集

頭五集都覺得幾好
但今集真係覺得有啲拖戲
講到第六集都無突破
又睇唔到有邊啲位仲可以有驚喜

套戲散亂到我會想睇埋落去
究竟最後會發生咩事

好想知菊地真人係咪都係咁癲
同染谷2個人生活一定好好笑

有戰兔 估唔到咁快就有劇搵佢拍
唔知 美空 龍我 薯仔佬同埋 胡so佬幾時有劇拍呢
佢地呢班真係最好演技既拉打演員

戰兔好似係未拍build之前都已經有做連續劇

LH同今日子要演技架咩
結衣淨係黎賣萌咋喎
喊戲同內心戲結衣完全唔掂

利申對石原無感 結衣顏飯

同你一樣 結衣每套我都追足 石原唔係套套睇

石原我淨係睇過幾套但都覺得佢做得幾好
相反結衣我睇咁多但全部個feel都係THE・新垣結衣

諗吓結衣做高嶺之花會點
但石原做野獸我覺得仲fit

石原唔夾野獸個角色wo
扮唔到成世人都好壓抑果個感覺

第一次聽LH唔駛演技 同堺雅人做對手戲打天才波就得 LH係走浮誇搞笑風格 靠賣萌可以演到LH都幾勁
再前啲code blue1 2都冇賣過萌 唔算話冇演技 但未到自如 始終有包袱
你話逃恥 今日子啲人就focus賣萌多啲
咁結衣都有講過話自己唔太擅長拍喊戲 有苦惱過 呢個都幾認同
但睇結衣嘅眼神感覺佢係有流露感情
純粹覺得你話結衣冇演技係抹殺咗佢作為演員嘅付出 當然好同唔好就另一回事

留言

首先我冇要抹殺佢嘅付出同努力
但付出嘅努力同演技好唔好唔一定掛勾
拍戲有個帶到對手入戲嘅演員都係好重要
CB1同2係冇賣萌
但好老實真係冇乜演技可言
表情動作全部仲係好生硬
明明有得發揮嘅場面都發揮唔到
對比起同期嘅toda真係完全比下去
但CB3就睇得出佢比起1同2自然左好多
逃恥今日子呢啲carry到係因為角色啱佢做
好似全開女孩咁呢啲你睇得出佢好努力
但硬係演唔出個種好強勢嘅感覺
至於內心戲同喊戲係真係佢嘅硬傷
始終出黎拍左咁多年戲都仲擺脫唔到花瓶形象真係有啲

路過講一句

石原可以演到結衣所有演過嘅角色

但結衣就演唔到石原所有演過嘅角色

另外野獸岩岩一次過睇左頭5集，其實主線條劇味未先啱啱出到黎，但我覺得呢套劇最大問題係松田龍平同結衣過唔到戲
又或都我會直頭張個責任推晒落cast松田做男主角呢一part到，其實佢係一個有d難度去夾嘅男演員黎

兩者都演唔到囉，都唔係演技派

若果你仲覺得石原未到演技派咁我只覺得係盲反

但月島呢個角色壓抑度比起深海晶乎仲要高

我覺得石原演技點都好過結衣
但未去到演技派，結衣今次嘅角色石原未必演得好

下 我覺得佢地超有火花 啲眼神同氣氛 算係少數睇完我會覺得結衣真係會入戲對男主角有興趣嘅感覺

個感覺好似現實啲曖昧關係咁 尷尷尬尬 你又知佢哋有啲嘢得嚟又了解對方

演變成世界大戰post

野獸劇本似係為結衣度身訂造 所以有人話角色有啲似結衣 都係表面笑 但內裏陰沉 同埋個角色唔夠決斷 講分手都要諗幾集
呢次劇本同unnatural都係原創 我諗人設個方面係fit個主角 所以結衣呢個角色真係未必石原做到 結衣都做唔到石原個效果
加上野獸套劇好拖 因為結衣做先有討論價值

可能我未睇到個位，不過松田不嬲都係好「冷」嘅演員黎，就算當年睇四重奏我到覺得要去到第3-4集度，成TEAM人先開始入到局

我覺得野木亞紀子係想先講始晒副線劇情SET好晒故事背景再一次過直線去講松田同結衣呢條主線，所以攪到頭幾集田中圭黑木華菊地凜子佢地仲搶戲過兩個主角，仲要啱啱兩個主角角式都係較靜多理性思考嘅人，所以就出左事。

好似任何post有結衣同石原兩個名都會變世界大戰post咁

好地地點解要同石原比較 講真戲路都唔同 先唔講邊個演技好 唔明啲人咁大口氣話石原演到晒結衣嘅角色
想問係咪睇過晒結衣所有劇先 包括啱啱出道嗰啲好似龍櫻 辣妹 同電影 如果唔係就靜啦
唔好求其睇過近年幾套代表作就話演到晒
同時你又睇過晒石原所有劇先覺得結衣演唔到石原嘅角色
又話unnatural屌打晒全部結衣劇 既然屌打咁你睇石原算啦 呢度已經冇討論價值 unnatural最好
都係講結衣做戲爭啲啫 唔駛出石原嚟比啦 你話佢哋演同一套劇就比到啫
定覺得同人比會令到個事實變好/壞
60分同80分比=差 60分同30分比=好
同石原比較最後想講結衣啲戲好差

上集吳羽去攬結衣果幕，唔知點解好感動。（雖然單嘢明明係吳羽搞出嚟 ）

拖黎拖去終於散左

ep7先分

btw分手個陣
田中圭個句嘢被佢啊媽打斷左 究竟想講乜呢 講搬左出去

睇到勁嬲
d人設好超現實

成四年時間都冇做到，要散左先黎講
遲啦

今集節奏好咗好多 氣氛控制得幾好 睇得好痛快
結衣同黑木華傾偈嗰part以為好無聊 但表達嘅嘢有意思 原來佢哋都係同一類嘅人
海邊分手唔駛講啦 想佢哋分好耐
仲有龍平 見到佢維護緊深海晶 感覺開始有啲曖昧

吳羽係幫結衣咋 雖然方法痴線D

結依啲演技都一時時啦 好多時都係嗰個屙唔出屎尷尬樣

世界第一

可能個病令吳羽豁出去咁做！
我覺得呢種性格做朋友會好開心

結衣會唔會同男主角有感情線
如果有 我寧願佢同返田中圭一齊

係！龍平不知不覺地其實維護緊小晶
btw你個名

其實龍平同結衣一早就feel到佢哋情感上有啲嘢 反而對住田中圭就有貌合神離嘅感覺

做左7集 結衣結果都係同條仔分手
邁向條新仔
屌你老母 乜撚劇情嚟

海邊分手睇到我喊左

睇海報都預到係咁既發展架啦.....

做左7集都係同唔到條仔分手先係乜撚劇情嚟

佢分手個段對話

呢part結衣做得唔錯 想解脫但有唔捨得嘅失落 最後都放手 完全feel到

第6集最尾嗰part 有兩分鐘係一shot到底 就咁一邊行傾偈都拍得幾好 唔知點解我覺得結衣追出去嗰下有啲心動 結衣安慰緊龍平嘅時候都不忘s下佢
雖然我知係代吳羽講 但係由深海晶把口講出嚟好有感染力 然後恒星又要扮晒cool

睇唔出恒星咁一往情深 以為佢喺套劇成日撩女玩女 唔知幾時先會聽到鐘聲

但條新仔同結衣做咁多集都feel唔到有愛情原素係到
得返幾集點撚埋尾
結果會好快咁一齊左 冇眼睇
而且佢地分手嘅漲力好細 好唔到位

3晚睇晒7集，幾好睇！
黑木華個角色都幾痴線，黐完前男友之後仲要黐埋前男友個女友
龍平鐘意吳羽，結衣最後要自己一個？

有part唔明，龍平到底係自願幫佢大佬做假帳,定係被迫？？

我理解係圭見到黑木華咁頹廢,所以投射想換個積極既新女友，結衣因為咁就盡量令自己變成一個咁既人，而黑木華知道有結衣存在又更加故意令自己更頹廢,結果2個人都係為圭變成正反2極咁！

我覺得想講結衣只係圭嘅愛的替身 圭根本唔係愛深海晶 只係當晶係個依靠 鍾意佢模範女朋友嘅形象 又遷就佢 真心on9竟然為咗圭忍咗4年同ex一齊住 當結衣唔體諒佢嘅時候就話佢唔可愛 所以分手嗰度 圭問咗阿媽愛係乜嘢 同埋佢哋雖然性格唔似 但睇法好相似 都係渴望被愛 被人需要 最後為其他人生活而冇咗自己 都係無法成為野獸嘅人
圭真係正垃圾 睇完真係完全覺得佢廢 仲要浪費晶嘅青春 明明可以一早搬又唔做 最後先諗住箍煲

唔係幫佢做假數 好似係幫佢還債先做假數搵多啲錢 結果做過一次就俾人威脅要繼續做落去 而龍平幫佢阿哥好似係想證明自己終於優秀過佢 有講過佢阿哥係高材生嚟

hi你個名
佢兩個呢幕表現到兩個係有d野啦
開始有默契 又無隔幕

我反而唔明圭媽嗰part
晶講咗段嘢令兩兄弟唔再送老豆入院

大概係話送入院都無大作用，其實佢老母一早解釋過，不過兩兄弟無為意！

支持朱里入深海公司打殘深海

最後係唔係2個角色互換，深海變宅女完場

睇左5集都仲係覺得佢好樣衰
角色好唔討好

星期一又要返工的我們
結衣哼歌嗰段我真係想叫佢（同自己）快d辭工

覺唔覺田中圭好似terry
菊地凜子好正

反而覺得菊地凜子呢套劇個look好怪
明明以前睇悍戰太平洋覺得佢好正

暖男嚟 扮晒cool 其實肯安慰人

依加邊個網睇有彈幕既係順?

除左副眼鏡其實都幾型，對眼

呢幕結衣好cute 我嘅晶b

唔好拎啲小朋友合家歡劇同呢套比啦 呢套成年人觀看

逃恥淨係首戀舞都差好遠 某程度逃恥爆紅戀舞有份加持 當然劇情節奏快 宣傳又多都關事 男女主角又fit晒漫畫原形 就算收視唔夠doctor X 都贏晒話題性
我諗好少劇可以好似逃恥咁爆 個個都走去跳戀

好鍾意龍平呢個眼鏡鬍鬚LOOK, 好好J, 為左佢一日追哂7集

呢套劇就係講結衣份人拖泥帶水
唔明有人問第七集先分手係咩事

集集膠著寫結衣幾慘幾無助又改變唔到，只不過係畀被共鳴既社畜圍爐
6集呀，過半呀，3集就夠啦吓話，重複既野多過3次就悶，唔係佢拖泥帶水就應該寫佢拖6集架

其實係幾好睇，但真係唔夠明快
第二集明明換完衫係向緊岩既方向玩但突然又變返囧人

條仔送層樓比ex又有d超現實

日劇節奏係慢D
我覺得主角心境慢慢變化都合理
不過都同意節奏太慢會趕客
我自己睇得好有感覺,可能因為工作上D場景有同感啦

我會睇到好嬲，班垃圾同事
慢d都接受到但真係太慢，佢應該講到佢成功爭取到升職減工作量，但又因為同男朋友分手所以想醉情工作又變返之前咁，到最後又變返野獸先好？

我睇到第六集，佢仲係on99乜9都幫人做哂
無癮

其實港豬應該好明,日日講唔撈,咪又係準時返工
呢套劇係太現實先睇到嬲 好負能量

嗚呀一齊啦

所以咪話佢重複做6集一樣既野，除左畀受共鳴既社畜圍爐取暖暖6集，一d用都無
根本就係太慢太煽情太多餘

點解要取暖要取6集，受一樣既共鳴咁耐，唔係6集都一樣但只要有得取暖就好睇架，明顯係冗長

慢但係好睇都ok!
我可以一次過追返7集都唔會覺悶！

求婚大作戰集集都係山P拖泥帶水一樣做到神作
我覺得只係口味問題

咪搞事 俾多啲機會我出場
又話雙主演 發覺隻圭啲戲份仲多過我

女人真係會同同自己男朋友上過床嘅女人做好朋友咩？

前提係你知個男朋友仆街同埋條女係故意試佢

呢期紅呀嘛咪硬加戲

同埋佢本身好憧憬菊地
不過都有啲超自然
可能同男友又已經淡咗好耐了 性格又就得人

11底係咪應該有大事發生 見套劇提過幾次11月 係咪終於到戲肉
同埋男女主角嘅感情線未build up到 完全未有衝擊得佢哋會一齊 定keep住曖昧就算

其實有d地方唔係好明想請教下

男女主角一開始識左之後就一見如故, 好快就傾心事, 重要差D上埋床,
我本身覺得男主角對女主角嗒嗒地糖, 所以約佢上床, 但男主角又話因為覺得女主角似佢阿哥先想約佢上床, 既然咁憎佢阿哥重點解要約人上床?

同埋睇唔到點解女主角點解會咁快同男主角打開心扉講心事?重要搵一個識左冇耐既人做上床試下出軌既感覺?以女主角既性格唔多似會咁求其

憎阿哥所以想屌條似佢嘅女當發泄?不過我覺得一半半,佢本身都有少少嗒糖

結衣就係生活遇到困難,突破唔到自己,去飲酒遇到一個講中佢笑得恐怖嘅人,咪搵佢試下突破咁囉

晶租樓到期，唔似仲有咩大劇情！都係講下佢決定搬定繼續租！

第7集最尾講左佢已經續左租

恒星係唯一睇得穿佢嘅人

本身男主角似係成日撩女啲人嚟 佢第一次約深海晶係發覺佢似阿哥 約佢只係想發泄自己不滿 有集龍平問結衣當初約佢係咪令佢不滿

到第二次應該係因為圭同吳羽搞咗 佢哋想報仇啫 類似你不仁我不義 然後男主角仲捱咗拳
但講開又講 唔係話男主角仲好鍾意吳羽咩 又查假結婚 又想用黑錢幫佢還債 邊得嚟咁快嗒糖 但有少少feel就真嘅 結衣借佢過橋嗰集
我好在意恒星話好耐未試過清醒錫女仔有咩含意
我諗佢哋咁快傾到偈係因為結衣冇人冇物 同圭又有啲問題 得5tap可以吹水relax下 加上男主角講嘢毒舌 一針見血 第一集就話結衣笑容嘔心 但偏偏呢種說話就真心 之後加埋吳羽出現 令到佢哋熟咗

因為飲大咗

鍾意到user name都改名

形住結衣最後都係Bad Ending

其實我諗你落到去bar，
你可能會覺得危險－因為assume d人都係不懷好意；
但你又可能會覺得好安全－因為大家都係碰巧有緣先會係呢個地方，唔係特登知道有結衣呢個人而去呢個場合識佢

加上去bar，基本上只要你唔再去呢間bar，你就唔會再同呢間bar結識既人再見面，所以變相黎講係無後顧之憂，突然想輕鬆地玩下都唔出奇咁

呢啲街坊bar=英國pub
唔似香港lkf個種食女

你見佢地彼此連電話都唔留，乜野基本上只會留係間bar入面

雖然佢地住得好近可能朝見口晚見面

我覺得兩邊復合哂都唔奇

咪撚搞啦屌

恆星同吳羽復合好合理，深海應該唔會呱...

結衣唔似會同男主一齊 可能做宅女 不理世人眼光食飽就訓個d

真係完全feel到有乜嘢令到佢哋一齊 內心變化邊有咁快 因為第7集先分手

仲未睇到
睇左第7集一半only
幾時屌返老細轉頭啊結衣～～～～

今晚又有新一集
開頭仲估朱里會去橘間公司做

佢去深海公司如果係幫佢都叫劇情轉去正面,如果反而再加多個負累,咁真係無得做

但預告見到深海晶有封辭職信喎

期待佢辭職

每星期都好期待星期四

今集收視9.9%

今集幾好睇

又話日本人唔會隨便辭職轉工既?

男女主角d問題都慢慢解決晒！要用最後2集發展一段感情嗎？有d奇怪

恆星話佢仲幾中意吳羽
唔知點交代到
但今集臨尾又有少少野咁

共你親到無可親密後 便知友誼萬歲是盡頭
別似親人那麼懷抱我 也別勉強共老朋友手拖手
已經戀到無可戀慕後 換到同情才罷休
跨出這條界線 怎去善後 也許這種愛剛足夠
散步然後吃喝 誰也別 多口

有諗過係咪本身相處嗰陣已經累積咗有啲感覺 只係當事人唔知 當有嘢觸法到佢哋就自然一齊 我就感覺到佢哋心意越嚟越近 了解大家嗰種感覺
因為恒星同阿哥嘅問題解決咗 表示佢唔再憎阿哥 影射緊佢對阿晶嘅感覺都開始好
同埋玩棋嗰度恒星都開始放低佢對吳羽嘅感覺 因為佢話見到橘海司 覺得佢哋會好襯
所有嘢都有鋪排 圭問晶係咪會同恒星一齊 恒星阿哥又問晶係咪佢女朋友 有晒暗示
最尾仲用翻首插曲 同圭一齊 嗰集都係用呢首
最尾我真係睇到有啲心動 偷望人瞓覺都係痴線佬嚟

其實都唔一定要一齊je 做知心酒友都幾好
又無乜cp感
啲人係咪慣咗一套劇係一男一女做主角=要一齊

成日覺得呢啲異性戀主導mindset好怪
現實又係一男一女出席一個活動
就實assume係情侶/發展緊 勁有壓力
可唔可以casual啲諗呢

我反而唔想佢地一齊喎,係劇組自己要滲d曖昧出黎！上集最尾又要抱結衣入房，又望住訓著結衣個樣

睇緊第七集 麻麻地

結局可以留白架啫
對一個人有好感 都唔一定要一齊

其實一開始簡介有講過無法成為野獸的我們套劇或者係愛情故事都未定

因為主旨係描寫真實嘅人際關係同內心變化其實人係冇咁容易鍾意上其他人
結衣拍緊嗰陣都有話未必知男女主角最後會唔會一齊

香港有冇啲類似5 tap嘅地方
可以星期五放左工去飲下野 人唔多咁
工作壓力大 月頭比女朋友飛左 月中發現佢未同我分開之前已經同一曖昧緊
好辛苦想發洩下

屋企附近實有d bar架?
但一定唔會有5tap咁居家

睇戲睇到好嚮往5 tap

same
成套戲最吸引就係啲手工啤

香港啲bar

問題係香港唔會有結衣坐隔離到同你傾偈

唔食煙+靜 已經好難
都唔好講近唔近屋企同有冇手工啤

sake bar whisky bar多數都靜嘅.

屋企附近有就好

邊到有呢類舒適既bar？
好有興趣想試

x2

日本食煙先勁喎

然後間bar就好撚多人

坐監end?

尖咀有間上樓日式bar
不過貴同埋要預約

唔會咁痴線呀！本身個劇本灰灰地姐，點都諗唔到要去到坐監咁嚴重

pmpm

應該係有驚無險既結局？
或者最後成為野獸既一幕就係結衣陪佢去自首

最終會唔會大爆發再辭職

Bar Buonasera??

香港如果d bar 好似劇入面咁既生意，頂唔到d 租，執左九世

今集好睇！

明顯黑木華之後會變成女強人 結衣同件垃圾散左 應該不會變廢

黑木華本身都幾乞人憎
不過後來賤男迴避問題更乞人憎所以黑木華相對有空間可以變好

返屋企睇！！

黑木華本性不壞 如果壞嘅一早就有心撬散結衣同人渣 佢只係唔想翻工同埋唔捨得ex 呢啲嘢人渣應該一早拒絕啦 容忍同接受冇分別

雖然本性不壞，但其實佢都咁大個人，應該要有返多少成年人既擔當...

但一個願打一個願捱，比起黎人渣賤格d

今集幾正
其實我覺得晶同恆星條線都幾正...
由唔順眼到慢慢了解咩都講再到互相慰藉...
慢得黎都幾好..

公司沒有你還會繼續轉的！

最後終於扑左

仲以為結衣會即刻遞信, 竟然冇
實情係間公司真係冇左佢唔得喎

但要知道結衣無份工都唔得 間屋月底就完約

覺得最終回可能會收尾收得好趕 明明第8-9集先開始入戲肉
今集最尾唔明想點 一夜情之後好瀟灑咁走 成為野獸 一齊定唔一齊

個IT仔到底有冇辭職定係真係2倍人工留低左？
個老闆

個老闆洗唔洗咁串

今集睇到我痴線

想打柒佢
明明深海咁出色都咁對佢

但係成套劇係個老細最貼近現實，真係可悲

睇完真係好L心酸

結衣終於開聲爆發, 不過一野俾九十九打沉, 班同事都好順民屈服哂, 呢度仲以為個有離心個IT佬會幫口, 結果都係

呢個就係現實，個個都日屌夜屌自己既老細，
到最後有幾多個會當面屌老細，
最悲哀既係我需要份工多過份工需要我，呢個世界冇話邊個冇左邊個唔得

所以打份牛工真係唔好上心，你以為仆心仆命幫老細做野，佢都只係當應份唔會體諒你
好似劇咁黑木華都搾乾左2個禮拜先走，換著第2個冇佢咁易放棄既/深海晶2.0既就長做長有，再唔係射返落其他人（廢柴上野同松任）做返哂d野，反正任屌唔嬲

田中圭真係人渣嚟

抵佢俾大叔爆菊花

有無無字幕片可以睇

之前有報道話日本仲係歧視女性工作，大學畢業都要斟茶遞水，中層轉工可能真係有d困難!

最尾果幕佢係咪意識自己比人大到 覺得唔對路

日本女人搵工難..
同埋日本人係一入到間公司就預咗做成世咁濟..
除左比人炒通常都唔會轉工

終於追上進度，今集堅好睇，但下集就完怕結尾收得差，三個女人一齊飲酒果part幾正，最後深海唔爆埋落去，被光頭佬大返轉頭，但都真係好寫實，不過作為結衣bb粉絲，睇到最尾心裡都不是味兒 期待大結局，賣拉麵肥佬會唔會同朱里一齊呢

黑木華慘慘豬

前面應該快翻少少啦 宜家先覺得入戲 唔好俾我睇死趕收尾 開咗太多條支線 男女主角工作 感情線都有排講 仲有配角嗰堆 朱里吳羽
嗰陣逃恥個尾又係收得好趕 但開頭又好睇喎
要講就係今日子個尾真係收得靚 不過開頭又係悶 發覺個編劇唔係衰開頭就係衰收尾 中間先好睇
第9集個氣氛的確好自然 鋪排晒個個都係身不由己 互相安慰
不過最尾part實有人話要寄刀片俾編劇 我覺得係幾好嘅嘗試 以同期女星嚟講 我覺得呢啲戲份都好正常 結衣宜家先有
最尾真係估唔到佢哋會唔會一齊 feel到佢哋一夜情好似有後悔 晶又話搞錯咗

恆星同京谷講唔想因爲男女感情失去佐個咁夾既朋友
我諗係因為咁後悔

睇twitter好似話尋日已經殺青

就係呢個風景

要衝馬路先過到另一邊

啲劇情一步一步咁推進
係生活咁多方便 佢地都做出左咁多 小小既突破
開始嘗試反抗
大結局成唔成為到野獸就係睇佢地回歸最貼身既問題果陣點取捨
兩個人跨唔跨得過條馬路 係鍾意對方一排啦 但揀做戀人定朋友

呼應返個名，應該會係無聲無息咁結束

我只可以講真係完全FEEL唔到下一集係大結局咁

我估結局男女主唔會一齊，只係大家都放開包袱，灑脫咁做人

我都估唔會一齊
但心入面想

結局係一齊既話，可能就比較大路，個人唔太想，做紅顏知己會好 d, 同埋上集結衣對黑木華講自己身邊有朋友同事酒友，唔係自己一個人果part幾正 (但事實上結衣bb咁既樣，每日應付志願兵仔既生活都好充實了 )

同上野發展啦

應該又係最尾比一個shot你，任你地點估。

我都寧願佢地做紅顏知己比較好
所以一夜情左之後大家都覺後悔？
今集節奏真係好好
劇情寫實得黎又好無奈
如果寫多2.3集先完會覺得好d
預感一定會收得好垃圾
好似逃恥個陣咁
睇完無話有咩得著嘅結局

松田龍平真係好成熟知性又呆呆地，又高又有大長腿，唯一缺點就係膊頭太窄

一定要睇埋四重奏 又係呆呆地
雖然我係衝高橋一生睇
不過套野真係好好睇

睇完結局 都幾浪漫
非常好嘅一套小品

我都覺得結局好好
同埋都完得幾完整

痴漢

係 說穿了只係痴漢

完
咁即係最後佢地有冇成為野獸?

睇完

恒星

松田龍平淨係睇過佢係字裡人間做毒撚
今次睇完套劇先發現原來佢都幾有佬味

次次都要結衣主動

我深深愛上佢呀 屌！！！！！

我都係
一開始睇嘅時候覺得唔討好...
點知越睇越吸引
唔知點解有種吸引力喺度

幾符合角色設定

係
陰沉又神秘
但有時呆呆地咁 勁正

係
又神秘又呆...唔知點解覺得好可愛

係 我會追番佢d 劇睇

睇完真係黑人問號左
成套個重點係踏出離職呢步?

佢地可以做番自己
同埋聽到鐘聲 遇到岩既人

結局算好滿意
捱到開頭果幾集套劇後面其實一啲都唔差
有啲好似掟上今日子嘅感覺
明明係好劇 但要先苦後甜

睇到好想試下枝nine tailed cat
現實入面應該係nine tailed fox?

應該係
我都想試

酒好似唔可以就咁運黎香港 有冇辦法

如果剩係計最尾兩集就真係高質
前七集係on9

結衣同龍平build up嘅時間真係太少
田中圭完全係浪費時間,人紅就要俾多d戲佢做?

酒廠係栃木縣
可能要旅行先飲到

可以日本本地運

田中圭個角色好悶

我又唔覺得少...
反而係平平淡淡好自然果種..
反而鐘意咁

唔知d 日式百貨有無
今晚搵下先

我都覺得幾自然同真實
現實都係同一個人相處然後產生佐感情
唔係果d 一見鐘情超現實愛情故事

睇完結局喇！
除左我覺得唔一齊做知己比較好d之外
其他都處理都好好
我好中意個結局！
至少覺得唔算趕收工

無，
因為佢地根本唔係果種人，但個結尾收得幾好。

好多sold out晒，得返同劇入面一樣價13500yen既2000年未賣晒

有冇人有結衣劇入面電話wallpaper

呢張？ 叫海天使

我睇左頭兩集，暫時覺得都ok，可能因為結衣太ok

一樣 都係覺得唔一齊好d

一齊太唔現實

唔一齊成套劇好似無晒意思

依套適合一次過睇，唔使等一星期一集就唔會覺拖

三集build up真係小左d, 如果5集做分界會好d

五集內就應該飛鳩左田中圭講黑木華啦

又唔可以話三集BUILD UP，佢地兩個算係一路有互動

同意 佢兩個始終係慢熱型
要一步一步由互相睇大家唔順眼
到順眼 到夾
不過情節上覺得可以由5集開始快d會好點

但現實情況大多數都未必一齊？
一齊左就變左普通愛情劇
唔一齊就會好似四重奏個種伙伴般個種感覺 講起又想睇多次

所以結局點到即止 拖手就表達到 唔駛表白

其實唔一齊先唔合理。
佢地兩個人唔鍾意根本唔會做，做完就根本唔可以當無事發生過，一係就以後唔見。

其實未到尾聲睇唔出恆星真係好鍾意晶，最多都係由反感變好感

佢喺吳羽鋪頭死都要問清楚嗰隻執著先真係有愛

結尾只係開端

我覺得結局最好睇係深海同恒星投炸彈
結衣敢當面屌腦細，仲帶動其他同事講出感受
恒星踩上間公司揭發，打果條友一拳仲笑笑口咁走人好爽

結局:兩個人拎綜援渡日,成為野獸

個個打工仔睇完都效法，日本失業率上升

冇左個會計師資格,但多左個結衣
真心好難做野獸做得咁瀟洒

現代版不愛江山愛美人
最尾朱里係咪都同光頭老細一齊開心飲酒？

買張隻OST

買左隻OST

巴打好靚仔 係邊度買啊

係日本訂再ship過黎 有手機遮住睇唔到嘅

幾錢？
係yesasia買結衣月曆時有諗過買埋

246hkd
買果陣未見yesasia有買貴左

連運費

其實最後表達都係無法成為野獸！
真正野獸係恒星繼續貪污，而晶繼續做份工但咩事都唔理！
佢地都決定唔做代表佢地無法成為野獸，只可以轉環境繼續生活落去！

同吳羽一樣，試做一次普通人後，反而更覺得自己唔係果種人。

其實成為野獸既定義應該點睇？
可以隨心所欲做返自己，還是做人要顧全道德底線？搞唔清佢地成唔成為到野獸

屌你老母 報警未呀仆街
未撚報就祝你生癌死

做咩

條友係咪搞事 勁大反應 唔講以為殺咗佢全家 又報警又生癌

Btw 好想去左啲字淨係要中間果part做wallpaper

me too

笑左
巴打你對佢做過d咩黎

今晚翻去試下搞

LM等分享

我覺得應該係做隨心所欲自己，但又基於佢地慣於配合人，所以無可能隨心所欲

張圖像素太低

係邊度買?

Yesasia

原來有得買aimyon啲專輯

劣作

[他img]

效果如上

就黎無電！

我諗重點唔係野唔野獸，而係吳羽句自己無法成為自己以外嘅人
忠於自己先係佢地要做嘅事，所以恆星同晶都唔再逃避
面對自己，搵番自己想要嘅人生

好想玩佢同恆星玩果個頭腦遊戲
係日本拍賣網見到有 唔知香港會唔會有

佢哋係5tap鬧交嗰度feel到佢哋有啲緊張大家咁 好有火花

好好聽

要夾埋套劇一齊播先正

好聽啲

有冇人有最後果集嘅生肉？
有一幕好想cap圖做wallpaper但咁岩果秒有字幕

那一幕 (時間) 試試?

46:15-46:16 乾杯果下

時間不對, 有冇圖? 男女主?

真是正

Btw 想問有冇大size啲？得197kb

右鍵, 在新分頁開啟連結. 有 807 KB 啊. 桌面應付有餘.

作為男女主角嚟講佢地既交集都唔算多

agger